{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048118",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3014555",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 트루디펜션(독채개별바베큐)"
    },
    "text": "2021年11月にはペンションに全客室のリモデリングがありました。 そしてプールが新しくオープンしましたが、これは夏を迎えて客室をリニューアルし、ポロロスライドプールと一般プールをオープンしました。 プールは6月9日から9月中旬までご利用いただけます。 ただし、プールオープン期間中はフットサル場はご利用いただけません。 予約を急ぐために早期予約率が高いので注意が必要です。 トゥルーディペンションは1000坪の敷地に位置し、広い空間の中には美しい花と木でいっぱいの公園のような雰囲気が広がっています。 それぞれの客室は一軒家型になっており、他人の視線を受けることなく、個別の空間で家族や恋人と幸せな時間を過ごすことができます。 また、ペンション内にはプール、運動場、卓球台、ポケットボールなど様々な付帯施設が無料で利用でき、お客様に様々な楽しみを提供しています。 2018年5月にはリニューアルオープンを通じて清潔で快適な環境を提供しており、今後も最善を尽くしてお客様に満足していただけるよう努力していくことをお約束します。 コロナ感染予防のため、マスク着用および全客室清掃、消毒を入念に行っており、22時以降の入室の際は予めご連絡をお願いします。 子供の遊び場は雨天時には利用不可であり、訪問客の後期には施設がきれいで遊びものが多いという肯定的な意見もありますが、ベッドと布団の改善が必要だという意見もあります。 また、宿の清潔状態とプール、付帯施設の清潔状態に対する不満がありました。 しかし、子供たちと一緒に遊ぶには安くて良いペンションだと思う意見もありました。 さらに、個別バーベキュー、バーベキューグリルの利用料金は人数に応じて価格が策定されており、ペンション内には様々な付帯施設とサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのリモデリングはいつ行われましたか？",
            "answer": "2021年11月に行われました。"
        },
        {
            "question": "新しいプールはいつオープンしましたか？",
            "answer": "新しいプールは2021年の夏にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールの利用期間は6月9日から9月中旬までです。"
        },
        {
            "question": "プールオープン期間中は何が制限されますか？",
            "answer": "プールオープン期間中はフットサル場の利用ができません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの敷地面積はどのくらいですか？",
            "answer": "ペンションの敷地面積は1000坪です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはプール、運動場、卓球台、ポケットボールなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ペンションの客室は一軒家型で、個別の空間で家族や恋人と過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの清潔状態はどうですか？",
            "answer": "ペンションは清潔で快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "コロナ感染予防対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、マスク着用および全客室清掃、消毒などの対策を行っています。"
        },
        {
            "question": "子供の遊び場は利用できますか？",
            "answer": "子供の遊び場は雨天時には利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にバーベキューグリルはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にバーベキューグリルがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用料金は人数に応じて価格が策定されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションはお子様連れにおすすめですか？",
            "answer": "はい、お子様連れの方にもおすすめのペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 452
    }
}